有無人好似我26歲先打第一份工

17歲前渾渾噩噩，突然醒覺，覺得讀書學歷重要，於是由F.3讀起，到22歲先中學畢業，然後讀Diploma

26歲突然覺得自己年紀都唔細，應該要出嚟返工，拿工作經驗，於是$8000一個月，做IT Support返五日半

到28歲，讀完Top up野雞大學，轉公司

今年37歲，有個野雞Degree，仍然做緊IT Support，每日返嚟公司裝下Windows 10，幫同事換下mouse，Solve下Outlook，Solve下network connection，吹一啲人地唔識，但IT人就覺得好易既野，日日就叫人restart電腦

想移民，但就得個唸字！年紀大，學歷又差，英文又差！除左每月得幾萬蚊人工，真係覺得人生好無意義！唔想裝Windows，換Mouse幾十年

雞哥

講漏咗Daddy 留比你啲50億遺産

我25

換mouse都幾萬一個月？

信我 下年搞年宵！

做大公司IT係咁上下啦

仲請唔請人換mouse 我日日都渣滑鼠

26歲已經8年經驗

28到37都成9年
點解一直做support?
唔試下network?

慣咗 冇咩動力轉

望返自己post最尾幾句
書你都肯讀啦，行反而唔肯轉

假膠

都37歲啦
仲諗乜柒
慢慢做算啦

我都係it support jj

26 先 初戀

幾萬，無三不成幾
IT support換下mouse有幾萬

巴打唔做既讚介紹我得唔得？

我依家又係26，已經做左6年野，準備讀master 了

Master 好貴呀